浸晚中咗裸聊威脅

是咁的，間唔中都會見到有啲戇鳩中伏呃錢，心諗佢哋點令到啲人俾錢出嚟，於是上網睇下有關裸聊一般流程，都係有人主動開CAM你睇，叫你down個app, 入邀請碼之後就會upload你電話簿入面所有電話之後威脅攞錢個啲，咁呢cam入面條女就好sexy，問你想唔想睇佢除衫個啲，玩完一輪之後就叫你加佢另一個LINE ID，之後就開始威你。

咁我諗住玩下睇下有冇機會俾人威脅，於是我就準備咗一部可以down到line垃圾電話，一堆電話號碼方便佢down，號碼名都係打呀爸爸媽媽老婆公司同事個啲，唔講咁多，巴打自己睇cap圖，可以上下有啲調轉咗

睇左啲乜撚野

手joke

正

屌你最後幅cap圖

諗住嚇鳩佢

大波妹捽碟

post上嚟一齊J

佢點睇到你打J

條女好似幾正

扮劣J，其實我有露樣，不過有口罩同太陽眼鏡

啲圖次序錯都算，入嚟睇點玩人變咗畀樓主嚇

傻西

嚇鳩埋我呢屌你

Post D女得啦 其他可以唔洗post

咁你同佢裸聊果陣點聊?有冇用真樣?

玩柒大陸佬

完勝！

屌你老母post恐佈圖

唔怪得我呀婆收到個唔識既電話send wts有人劣鳩

我地要條女d圖

屌你老母咁撚長 J圖都無張 屌你老母

巴打有冇咁緊火

把聲勁溫柔

無圖都出段聲丁下

巴打好有心機

最後尾嗰張比你嚇死

可以舉報冇？

傻仔

被你啲圖嚇親

屌

:so gay

戴口罩同太陽眼鏡遮住加上現場環境好暗，基本都睇唔到我

好撚癲

屌你比d女黎睇吓啦

佢都比左堆銀行嘢你係唔係佢黎

屌你啲圖blur撚左先得唔得

屌你樓主，最尾張圖

唔係真人嚟，佢都係播片，你出聲佢應唔到你，淨係會同你打字

其實佢俾埋ac入錢，報黑警唔知捉唔捉到

支持巴打，我都好撚鍾意深入敵陣玩9啲死支那閪，除左支那閪，香港cold call 時不時都會玩下，由期借錢果啲，起碼吹半個鍾

我成日想玩但無機會

搞咁耐佢哋又收唔到錢個下心都涼鳩埋

已舉報樓主

建議用部乾淨電話玩

開頭好悶 剩係奶奶奶 後面笑死

真心俾你最後張圖嚇到

播串有乜好睇，你估佢真係有條女除衫你睇咩

*片

我都係諗住嚇鳩佢

應該唔係，但我想知真係入咗錢，報警咪好容易拉到人

4重加密寫慎入唔撚得？

仲整到咩依家
sor9ly 嚇親巴打

有冇圖

問題係你真打j

其實可以入好少錢 再去銀行舉報佢
因為你冇金錢損失人地/狗都做唔到野

有金錢損失就有機會開file處理，凍結佢acc
佢就算唔係用偷番黎既acc, 都有好大成本，一個黑號都唔易拎到

之前睇某個台灣youtuber教

都話扮劣咯

冇CAP低

但係最尾個幅圖嚇鳩埋我哋呢

道友假AC
而且人地同一條船, 唔會做野啦

100都唔想益佢

sor9ly

好撚野

咁樓主有冇射到？

俾你嚇撚死

樓主都叫撚鳩人既大家應該冇睇過我個case

點射

share下

你嚇佢好啦，點解要嚇埋我

想要有黑帶嗰啲圖

新光係台灣
對方夠竟係台灣人定大陸狗

佢打字一時正體一時殘體，我都唔知

我屌你老尾垃圾

如果話筆錢係來歷不明 有機會銀行凍結佢AC

ok好笑
係最後俾樓豬嚇

gay個啲？

有條囡嗰個

有冇舉報佢銀行戶口？

依d應該誇國犯罪集團啦

圖呢

差減左D野

其實最後嗰張幾靚女，隻眼咁大，唔明恐怖嘅位喺邊度

屌你老尾 嚇撚死啊

即係有冇比人呃？

唔俾錢就吹你唔漲

條女j圖唔該 片thx

以後扮中下啲裸聊陷阱拎返對方啲素人片會唔會仲開心

想要gay果d

link?

D女相又唔post出來，同埋你一定用真身同佢裸聊啦

扮打飛機
中咗就中咗喇，扮打

樓主

我屌你老母又唔撚講定先

吊你老母樓主最尾果幅唔關事就咪能po啦

我都嚇親

Li Wai Lok真係凍過水
就算唔係佢本人呃
借ac俾人都衰洗黑錢
不過黑警告唔告又一回事

屌 嚇撚死

嚇死我

排返好啲次序啦屌你

有冇人睇錯侵

好野味呀

上下有啲調轉？？？
係錯撚晒

tg買d咩3件套好平...
好似100蚊4個

我入黎係睇女

自己Google

我都睇到侵侵

應該佢本人中左裸聊威脅
逼住代收

正到玩死啲裸聊雞/佬

你set果啲number心諗：做乜鳩

所以啲電話號碼係假嘅？

係

笑死 聽知佢地係咪真係有收到圖？

屌你

咪撚就係 已經block撚左樓主
on99 貼埋啲鬼頭出黎唔知做乜鳩
弱智學乜人出post

屌你嚇死我仆街

條女d圖

外賣電話嚟

即係咩

條女係錄影片段定即時同你互動

笑死
其實拎到台灣銀行你會唔會報埋台灣警察

外國犯罪真係好麻煩,又要唔連號碼現金, 一係要bitcoin
香港下下都直入銀行, 真係勁先進

屌你老母打格啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

台灣做法姐, 香港有用咩, 班狗下下話追查唔到唔理, 銀行又聽班狗話

你下次set自己真number扮屋企人，睇下會唔會真係收到相

上面個台灣銀行喺香港嘅？

想睇你打多啲

有安安佳佳feel 祝展強

好似係你威脅佢

一個仲癲撚過一個，樓豬完勝

以為川普浸浸同你裸聊

set其中一個號碼係自己真個部手機咪得囉 個名寫公司同事A到時又要同屋企人解釋仲煩

遮咗嗰啲相放返上嚟得唔得呀

重新排過

係都加慎入

錄影嚟，點會俾真野你睇，因為我出聲叫佢都冇反應，淨係打字覆我

咁遠點報

乜撚嘢叫浸晚

台灣嚟佢話，彰化係台灣

把聲一定勁溫柔

仆街心寒

冇聲

Dllm咁撚多圖但係d次序亂到咁點睇

可唔可以share 露點條女張圖出黎

你報警應該會好快處理

（因為得國安拉9你）

1. 即係有冇睇到條女裸照？？？

2. 正常裸聊 佢點樣send片比你啲家人朋友？

好撚on9 戴口罩同太陽眼鏡扮打J

冇cap

係片嚟，佢開cam播片

我屌你依啲唔撚遮？reported

我都玩過一次
但條女好似唔係錄影feel
我遮住個前鏡
佢就吉起個屎忽摸閪
之後見到我黑畫面
我見住佢申隻手去電話度off cam

次序亂撚哂

條有咁好真係搵條女除衫你睇

後面咪排返好

號碼名都係打呀爸爸媽媽老婆公司同事個啲係唔係 香港最有紀律部隊+ CARRIE LAM + 司焗長??

屌你老母驚嚇圖就show出黎，女就遮住哂

Hey mandy入面叫你加line玩裸聊戈d就係呢d?

樓主都幾得閒同佢玩

樓主最後張圖明玩野 已blocked

咁有冇save底啲片

屌 恐怖過樓主最後張cap圖

諗住玩癲啲俾777張相話佢係我契媽睇下佢有咩反應

agger 樓主我屌你咩

弱智仔 拎碌尻出黎做乜
點解唔同佢鬥播片 你都唔識撚狗既 出賣自己碌尻

樓主唔好講咁多 快啲放女相

屌你老母恐怖圖就有 條女就一張圖都冇

10蚊10蚊咁過畀佢
過去去台灣帳號
手續費佢畀
畀錢銀行賺都好

屌你老母嚇撚死

講聲啦屌你

屌你最後張圖

黑警得鳩閒彩你，蛇下王唔好
話之你俾人呃左幾億，佢又無得分

2個on9

樓主諗住同大家分享喜悅
點知嚇親埋大家

垃圾

叫樓主俾記錄黑警睇？
佢有光復香港呢啲，黑警會唔會受理

樓主最終目的似想撚連登仔多D

但你嚇埋我

辛苦哂手足 ！！
撚狗咁撚佢 ! ！ 🤪

無人想理. 剩係想要J圖

幾時有

你報驚話懷疑佢地同港獨組織有關係囉

想玩

我入到黎..........

比樓主嚇親

打得殘體既100%支那人啦，台灣人一隻簡體都唔會識打，佢地肯定用翻譯軟件，但d軟件有時翻譯唔晒殘體字露出馬腳啦扮台灣人呃人易d，因為香港人普遍鍾意台灣多d, 又係用書面語易扮, 又可以入鳩台灣數

笑撚左

好撚正, 但有d圖時間次序錯左

Too long

你嚇鳩埋我

無女圖都咁多正評

笑死

後面有排返好

你入五毛比佢

好波

你都好戲之人

巴打思路正確

碌到最底 好撚嬲呀

入黎睇女點知見到最後幅圖

等睇有巴打想學樓主咁玩
點知唔小心自爆真係俾人威脅

你唔止禿頭直頭戇鳩
用個腦諗下巴打做乜遮啲鳩圖啦

舔黎舔去

咁重要嘅片你都唔save低
Btw你遮得碌鳩就遮埋啲恐怖圖啦

撚狗要咩女圖

屌最後張圖嚇咗嚇

可以借刀

「卿妹」無下場？

笑撚死

痴撚線

笑撚到我仆親

唔好咁

咁你自己係出樣出J？

有D似周星馳

dllm reported

又一個on9

屌

比樓主嚇撚死左

連仔ban鳩樓主斯啦

唔知佢仲健唔健在

都話冇出J
戴咗口罩同太陽眼鏡

pin this

男人老狗驚西俾人睇條j咩，最緊要係用太空卡姐

嗱 我依家同你祼聊

老老柒柒，樓主你都幾無聊下喎！

你介唔介意重新排返好次序up過啲圖

自膠

台灣咁多狗公 開台灣銀行好正常姐

佢想sd俾咩人

笑死
between如果你唔㩒佢條link download個app , 淨係add佢另一個line咁佢點威脅你?

你覆得好過癮

講咁耐都未出條女圖

pin 在啦

一定要down，佢要攞你電話簿啲電話先可以威脅你

屌鳩你blur啲唔blur啲，嚇人圖又唔blur埋

點解唔係中間就加插恐怖圖 要去到最尾先比
佢都可能已經無用果個account

開頭都有啲係己讀，之後冇應該block咗我

開頭都要扮下驚先得

唔會拉到

呀叔你都嚇唔到呀！收返埋佢！

係咁要你 舔我 笑死

係轉片你睇定live?

一定唔係live

識玩緊係改圖，整張假收據話入左錢落起比Li Wai Lok
叫佢自己問返Li Wai Lok追數

建議入d 大人物名拋佢浪頭，咩保安局局長，廣東省委書記，睇下佢夠唔夠薑做你

我老豆係陳局長

呢啲係嗰啲賭到成身債賣嗰啲人頭 account黎
追到都無用啦

屌你老母放恐怖圖唔打caption

敗筆差呢樣就perfect la

lm

屌你老母啊 又唔遮埋佢

佢SEND左未
無料到既 即係靠嚇only?

多數都係咁

好慘
全家要比車撞死了

屌你老母J圖呢？

咒自己真戇鳩

知唔知最後佢有無send片去電話簿度？

屌你呀樓主

玩9班支那騙子

好笑

要Blur唔撚Blur，唔撚洗Blur就同我Blur撚曬

你入左咩玩話號碼？唔係親人網果D掛？

樓豬

呢張笑到仆街

樓主可唔可以繼續玩

視頻好明顯係大陸人啦

外賣電話

唔怪得頭先送完外賣收到個3cm喺度劣鳩

咁比一蚊佢 搞到佢無左個ac 都好 一係5毫，親晒佢

你用咩機download佢個app?

屌你老母啦

睇個topic準備晒野除埋褲拎埋晒紙巾，你連丁丁j圖都唔放張，你覺唔覺自己好過份？

你會唔會有少少內疚？ 你有冇良心？ 你知唔知自己做緊乜L野？你唔清楚咪問囉 我地一定會答你 點解你要咁做？
你做咩晒人時間？ 你晒自己就好啦 點解要晒我既時間？
你既時間係時間 我既時間唔係時間阿？ 依家好好玩阿？

我問你點解阿！！！！答我啦！！！

眼珠顏色

咁長？

把聲有無勁溫柔

樓主好波

Dllm樓主 最後果張圖

我直接碌到落最尾 俾你嚇撚親

個鄉音

咁你比佢睇果個男人係邊個黎

自己咪話咗

彰化銀行
應該台灣人係大陸 呃錢
誇國報警有撚用咩

講台灣 中共就會玻璃心
因為中共係搶走台灣既中華民國
呢樣係中共一世恥辱

啲字一早打好哂copy俾你哋喇
又唔係淨係呃你一個，係咪先？

條友啲字眼都唔係台灣會用嘅字

好亂 想睇幾時開始變面 同埋點解變左做愛玲 有d唔明次序

成件事再啜核d可以google d 裸聊video 撚佢

咁最後有冇send俾你d聯絡人?

想知條友出街比人車死左未

調轉你會被告國安法

自己先發制人先咪得 成日都要教

精彩

呢位巴打好撚識玩最高汁既一次

之前試過比大陸佬呃錢，之後cap左將大陸國安網舉報緊嘅相比佢，入面話呢個戶口收大量來源不明嘅錢宣揚港獨、六四屠城、彊獨，有機會短期內策劃不明活動，嚇到大陸佬即刻過番錢比我
不過唔係裸聊

我覺得冇

我都好擔心

點解你會過錢咁戇居

屌
我地係要條女既片
唔撚係要驚嚇圖

佢用兩個ID同我傾，一個係裸聊，傾完之後叫我加另一個ID之後就開始威脅我

鬼個張好撚過癮

send msg問下啦

傻閪

乜都睇唔到，post驚嚇圖都專業啲丫師兄

我都覺

唔應，唔知係咪Block咗

唔應我

可能比車車死左
你文字舔完未

死傻鳩

Share

冇backup

13
嚇死寶寶了

記得之前有個傻仔喺連登開post,又係想玩，但感覺自己才是被玩果個

唔會車死咗掛

RAP

+1

其實點先會俾佢地add 到?
開左line好耐都未試過

主動ADD，Facebook好多交友群

畀你最後幅圖嚇到鳩都縮成個人清醒曬

支那人入侵台灣仲要用殘體字
一眼就分得出啦

台灣係咪話用殘體字要罰款？

廢j表示有張cap圖嚇親

咁即係有冇send比你contact啲電話？
點解你唔save定自己電話 睇下係咪真係收到

巴打咁有心機

我有set一個電話係自己，但係冇收到任何野，通常個啲戇鳩見大你唔到都會放棄

無聊

但又聽過有啲真係send咗

笑到gap gap聲

應該好睇佢set咩名嘅
可以父母老婆呢啲會優先sd掛
樓主set左咩名

嚇親我

本身仲諗住正皮你屌你！

咪就係老豆老母老婆公司同事

你將佢俾你嗰個戶口記低之後話佢知報左匿名比公安話佢用呢個戶口集資反共，咁佢就仆街了

拉都拉唔到個條友

試過玩鳩啲支那仔 佢叫我down app 入邀請碼
我就話down唔到 部電話舊
跟住我同佢講話我緊火 叫佢開cam比我打左飛機先
我再過數比佢 當比錢買佢自摸片咁款
點知佢又制 跟手就block鳩佢無仇報

對面一睇就知錄影黎 呃鳩人都無啲誠意

你直接send去icac話舉報洗黑錢

我入到黎

啲大波妹 假架

嚇親小妹

屌老味嚇親小妹

大波妹就真嘅，只係唔係LIVE啫

啱啱搵返啲片出嚟cap底咗

[img]
[img]
[img]

屌你 我入嚟係睇你J圖 你比咗啲咩我睇

上面咪貼咗

佢係要你嘅J圖

gay到

又反又黑

俾你隻鬼嚇死 d 字細到仆街 睇到幾隻鬼

咪係囉
屌9樓主老母

見到你覆恐怖圖嚇佢笑撚死

之前試過有傻豬豬比人說左去借個銀行收錢

痴線佬

屌你老母

屌你老母 比你d圖嚇撚死

Sl4最尾

老老實實真係live拍?
好似假左少少

想要張圖

屌你 心都寒撚埋仆街

你唔講我都唔會錄返上去睇 屌你

諗起成班詐騙集團一齊望住你打j既情景

橙

佢地啲詐騙集團好似返工咁
成堆人一齊做 幾十部電腦

樓主屌你老母！

仲要全部男既

推

想比一萬樓豬打j

有冇你打J既gif

精 採

樓主如果無露J, 大波妹馮咩可以威脅到

戴住bra幾好睇 一除就

都話咗唔係LIVE

我扮劣丁

樣

唔係oreo算好

pin咗自己睇

有冇咁多水成日擦小妹妹

cap緊我相就話擦小妹妹

你係嚇九我地多過嚇佢囉

次序錯撚晒都開人開po
呢個po 本身都係一個詐騙嚟

昆池岩其中一幕

樓主good job

嚇你老母臭閪咩

屌你樓豬

樓上個啲有無咁撚廢呀

入一蚊帛金俾佢地得唔得

小學雞

一蚊都唔想俾佢

用得呢個壹都係支那種扮台灣人

咁而家點?
冇俾錢?